到底康文署幾時開返健身室???

TBA

就黎變肥仔波

開始縮水

係咪未有消息？

剩係得康文署健身室未有聲氣

我肚腩已經突曬

下世會開返, 放心慢慢等

呢幾個月肥返成6kg

D職員照閂工定工都唔駛返淨𢭃糧

明知冇尖做都唔戒口？

5月21信不信由你

洗閪你講
news都出左

果班外判應該無糧出